旺角地鐵站有陣屁味

太子，旺角係車廂裡面日日有人放屁咁

sor

荔景站長期屎味